我研究真理之門多年 得出了這看法...

「真理」曾經講過：

我就是稱為世界的存在，有人叫我做宇宙、有人叫我做神、有人叫我做真理，有人叫我做全，或者一；

愛德華被師父留在荒島訓練，愛德華在極度飢餓之際，竟然吃了螞蟻。近乎死後重生的經歷令他領悟到答案：

假如我沒有吃螞蟻，死後就會被螞蟻分解，然後螞蟻又會被其他動物吃掉……這就是食物鏈。但不只是生物，這荒島幾萬年前出現，我們才可以在此……萬事萬物都有關係，世界上的萬事萬物都在大循環之中。在這大循環之中，我與艾爾像螞蟻一樣只是小小的個體，只不過是「全」裡的一個「一」。但全靠有眾多微小的「一」，「全」才可以存在。

失去肢體的同時也得到了不用煉成陣就可以發動的能力。在打開那扇門的時候，得到的同時就意味著失去，失去的同時就意味著得到。

只有不停留在後悔、怨恨當中的人（後悔是自己打開門，怨恨是被迫打開門），才能繼續向前，找到解開那邊界的鑰匙。

每個人都有自己的真理之門，那就是一，就是全，自己就是真理本身。

我 即是你

總有一天會觸碰了各種禁忌的我們，只有懷抱著因失去而得到的東西，繼續向前，繼續向前…..

生命之樹 十個質點 (10 Sephiroth)
生命之樹的十個質點是：

Ⅰ Kether，王冠，Crown
Ⅱ Chochmah，智慧，Wisdom
Ⅲ Binah，理解，Understanding
Ⅳ Chesed，慈悲，Mercy
Ⅴ Geburah，嚴厲或力量，Severity / Fortitude
Ⅵ Tiphareth，美麗或平衡，Beauty / Balance
Ⅶ Netzach，勝利，Victory
Ⅷ Hod，宏偉，Splendour
Ⅸ Yesod，基礎，the Foundation
Ⅹ Malkuth，王國，the Kingdom

上 即係 真理之門上既生命之樹

一即全 全即一 上即係生 ....

而生命之樹下 是10個質點

你已經睇到答案了

一即全 全即一 上即係生 ーーー

" 下即係點 ＝＝"

做忌

即係 下姐係點= = 囉

辛苦哂

好

開肝鏈撚波

佢地煩過火影撚同刀劍槍炮

肛鍊神作

中二病

姐係咁囉=.=

死並非生的對立面 , 而作為生的一部分永存

竟然係咁

係

支持

留名

下姐係點= =

噏乜春

=.=字既意義係人賦予比佢

so deep

浪費生命嘅極致，係開個post去浪費其他人生命
多謝俾我入黎block你

依位師兄好有深度

笑4

收嗲啦 人地無阿媽生？人地無畀心機打篇嘢？

勁....樓主將我句下姐係點==運用得爐火純青...甚至已經係我之上 應該係入過真理之門 如果唔係唔會突然之間咁勁...

生命選擇用黎上連登...

真理之門個道理好簡單...就係等你領悟到1+1唔只係=2既道理==

下姐係點= = 本人出現

下==

雖然平時低質 但你句名言已足夠將你變成英靈

有信仰 有神性 可能會勁過真理之門

我動物台bersercar

bersercar有冇屌過肥e

樓主好可愛 男定女

狗黎 唔好諗住有得屌

我小妹

你就狗 波台狗

你CC台噴精=.=

屌你打夠表情同殘體字未

樓豬動物台哲學家 g chi

-.-

邊度殘體

ok

應該有，但唔知嗡up

你唔知下姐係點== 所以get唔到

你係咪想講噏what==

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

上即係生,
下即係點-.- 囉
甘易都gat唔到==

其實係佛家既道理
一即是全，全即是一
我地都係大系統既一部分
就好似細胞同人既關係

分分鐘佢連宇宙大爆炸係乜都唔知 點解釋你聽啫

係佢唔知「下姐係點==」 囉

sor, 我一開始以為真係研究鋼鍊
原來只係9up緊
唔使理我，你地繼續

原來動物台唔比打表情=,=

宇宙大爆炸咪又係作出來==

你有冇見過-.-
我就未

多謝你。信悅

耶穌都係聖經寫出黎架啦==

迷信科學米尼d-.-

樓主中二病發 完

點解呢個咁嘅嘢會上咗熱門
屌